公墓猿唔該全部出嚟

為咗保長糧，保住高人工，保住份工
就係咁撚簡單